牙joe個apps上架，係時候返去娘家了

離開左既25仔放心，我已經幫你地同牙joe認左錯，返去果時開個帖認錯，牙joe既往不咎

( Show Blocked User - 何淦途 )

Show Blocked User - 何淦途 )

返去了

樓主25

Yes

已經叫牙joe bam埋你ip

樓主是50仔

我係牙joe表弟

( Show Blocked User - 何淦途 )

不解釋

牙糟巧波

不了

禾系牙joe契哥
代佢叫名位回家